我只要出發 不要目的

我們曾相愛 想到就心酸

如果不夠悲傷

就無法飛翔

可沒有夢想 何必遠方

到左未